---
title: Rubrik hak dan hukum 
date: 2013-02-08
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Februari_09_2013_-_buruh_dikriminalkan.jpg](/uploads/200px-Februari_09_2013_-_buruh_dikriminalkan.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Februari_09_2013_-_buruh_dikriminalkan_1.jpg](/uploads/200px-Februari_09_2013_-_buruh_dikriminalkan_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik hak dan hukum 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan , No.27, Semper Barat, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00 - 20.00 WIB 

**Hadir** :
* [thien Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/thien_Kusna)
* [Sultono](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Sultono)

**Ringkasan**  
* Rubrik hak dan hukum tiap jumat jam 7 - 8 malam. tema kali ini: Sultoni, aktifis buruh yang dikriminalkan
